覺唔覺左膠、平權、耶撚係反人類文明既恐怖份子？

睇完beauty and the beast, 完全睇唔出咩同性戀
學陶傑話：咩都唔比拍， 個世界會小好多樂趣。

耶撚我屌你老母

認同